早左半個鐘落車，你問我答

去公園坐下先

樓主下次開post可唔可以寫埋日期同天氣

一早就唔少老人家耍太極

2020年10月27日星期二
今日天氣好舒服
天空很藍
好想去行山

地盤已經開工
我等緊九點

下次開大先上黎你問我答

我一般早上開好先返工
盡量都唔用公司廁所開大

唔好笑
一陣返工無時間上連登

見到你

又會咁岩

樓主唔係兩日前先行完山?

公司廁所開大先正，有冷氣又唔臭

終於有時間上下連登
我要日日行為左聖誕

臭到其他人呢
屙尿成日都聞到好撚臭

我想問下，早左半個鐘落車，係咪指你落錯車？

姐係本身你要係九龍站落車但你係天水圍已經落左車？

因為吐露港炒車
無班人塞車
如果唔係我可能遲到添

聖誕約左女?

操好身材去溝女

邊度識到條女咁正

行山識